邊個話冇哂活動靜哂？Halloween約定你！

以下內容forward自活動嘅channel
Source:

大家好！我係上年Masquerade Halloween(哈囉喂狗官面具夜)嘅搞手之一。仲未知道今年Halloween有咩做？繼上年Halloween 後，今年Halloween 又有新搞作！

活動名稱: 哈囉喂泰驚萬聖節
(Halloween scare thai you)

活動時間: 10月31日(Halloween)夜晚7
點-10點(可隨時加入)

活動地點: 五區(旺角、中環、銅鑼灣、
沙田、尖沙咀)

活動定位: 主題為泰國，支持泰國手足。此活動並非大型聚人活動，不聚人，不設聚集點，而且係和理非活動。

(中間嘅字因為TLDR，所以我就唔send上嚟，用poster代替算)

備註: 本活動沒有任何party成份。建議參加者戴唔同嘅面具同萬聖節裝扮加強氣氛，關於時政就更加好，亦都希望舉起三大訴求手勢聲援泰國手足。

上年我哋係唔同社交平台都被質疑為鬼，但努力同成果有目共睹。希望大家停止捉鬼，要捉鬼嘅嚟我哋活動捉飽佢。😤

人心比鬼更可怕！

如果有任何意見、查詢、問題，請加入公海討論。

關於活動嘅最新消息請參考此channel:

更多詳細將會在此channel更新！

另外希望大家將依個活動同channel link share去唔同地方(telegram group/Facebook/IG/連登等)因為你嘅每一個share都會令依個活動踏出一大步，多謝你哋！

#standwithThailand
#三大訴求

推

推啊,手足們集夠12人一組組咁去,彼此支援

點解唔去海洋公園搞？

Anyway 要小心限聚

原來係聲援泰國手足
仲想話戴習近平面具

仲推後生仔出去死？

依家搞活動有撚用咩

輕輕一推

PUSH

送頭預埋我

Push

咁急

推呀 都係希望大家一齊支持泰國手足

賞花杏仁露

推呀

有用post推唔郁

難得萬聖節唔係唔出來慶祝下化

當日睇怕條條街都有狗standby，又全城戒嚴

推！

你班香港人__ __ __ __ __
連做港豬出嚟慶祝萬聖節都驚喱驚路
節日活動都比你講到送頭活動

push

上面話推人去死/送頭果啲到底係假膠定無睇post內容
btw, 推

唔會聚人點解會死

再推下實際野

上次中秋活動，咩情況

好多狗入公園查同巡視

10月31 蘭桂坊見

黎喇黎喇

輕推

再推下有用post

，

ㅡㅡ

推先

Push ar

三指為記 halloween 見

推一

我推

推二

我再推

推三

我又推

推完再推

推四

推推推

推五

推七

我要推

推八

緊係去老蘭啦
個到咁多人

原來漏左六

唔識數數

幫推

傳統咁 每年萬聖老蘭見

預約送頭

推呀推

落蘭睇女先

讓這post推

秦國個垃圾國王幾時收皮
好想幫秦國人光復秦國

W

Pushhhh

推行動po

有撚人出
而家出面推po個班圍爐吹水中

PISH!!!

3~~~~

好似上年人鏈咁draw attention 姐 又唔一定送頭嘅

Report左呢個po俾國安

個個 bloody維尼 look

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

［中大保衛戰一周年集會］

要出街消費了

去尖咀定落老蘭飲酒好呢

國際線有任 請每日推Post

[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

幫手推埋另一個po

[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

有人先算

幾日之前報左更返工

推推

推 一齊去

push ah diu

$2000活動費 不了

咁點解中老年就冇事

送頭post

llf

行動post

老蘭見

出緊中環

萬勝節快樂🔥🔥🔥🚓

靜晒

好靜